福建幫揚言每次香港示威都會作出攻擊行動

建議大家聽下連登主流意見
以後唔洗再示威因為每次示威都會有黑社會

垃圾post，其他人推番行動post，thx

善用不推文回覆

咪再散播謠言

垃圾post，其他人推番行動post，thx

不推文回覆

其實我見到你係三毛就追蹤左你
每個post都幫你負皮
請善用不推文回覆

機場?

謠言?係真同假有乜關係?
福建幫就唔係謠言?唔係假?
點解要因為人地有行動就要停止?唔係應該做自己相信既野咩?

而家咁撚多民兵 驚佢唔黎咋

謠言?
假設真既你係咪以後唔出?假既就會出?
唔係應該唔理真假都要出咩?

其實我見到你係三毛就追蹤左你
每個post都幫你負皮

請善用不推文回覆功能

請善用不推文回覆

返大陸啦